牛熊輸左40萬

想自殺

反正我輸多過你，仲係正股。已經戒左了

咁鬼渣，就收手啦

唔入淡友post 嘅結果

升跟 跌跟 餐餐魚翅羹

正股 驚閪咩

多謝

放晒埋單計

photo?

休市喎 清

唔緊要 下世小心d

會越黎越多新手黨

OK ok我收聲有時睇唔過眼

呢個月 計埋 買熊就升 買牛就跌

你買咩野

小意思 未輸到破產都還可以 最緊要重新上路 要令失敗成為你既經驗

正股都輸40萬，個本好大？

唔係幾日，兩三年，買果隻跌果隻，冇計。

仲有，當然唔止40個

正股又輸 隻552同778 一買又輸

778驚西 擺低收息啦
552下年實炒佢

做乜傻更更咁睇唔開走去做淡

我輸兩球幾都係咁

我牛熊無贏過

wtf 正股點輸咁多？
邊隻

我牛奶都未飲過

cls 佔身家幾多先

成日都反口話簽唔成 點知今次簽到 😢

大師叫到唔通唔做淡咩

落街買番盒飲囉

係咪仙股?
有D股同牛熊根本無分別

其實簽到都唔代表咩
要跌始終會跌 只你時辰未到

你係咪買亡命牛熊過夜

唔係仙，由二三線至藍籌股都有
所以有啲野係整定

我代大戶多謝你

大家差唔多 不過我22歲 差10幾萬數

太多老千莊，散戶輸硬！

Ching會唔會太痴線
申請定破產?

留tg
你應該操作上出了問題

我輸1皮係唔係算少
賺4皮 輸5皮

差十幾萬使鬼破產

奈奈麵門大弟子都無贏？

期贏返未得囉

仲有幾多本
之後打算買正股定繼續衍生工具

師兄買邊隻
而家應該無咁傷架

同麵神一條船？

我老豆之前話送我去外國讀書
點知牛熊輸撚哂
而家連租都交唔起
嗰D仲要係賣樓D錢嚟

六合彩無中過
賭波又無贏過
賭馬又無贏過
買完人仔又無升過 （7幾時換）
都唔知點解咁撚黑

不過通常無贏過都唔會輸大數
好似我啲正股 期貨咁
嘗試過贏錢嘅滋味
就會愈輸愈多

有賭未為輸

贏個閪咩

當年50個炒上300個 心雄 諗住駁一下變1000 就輸返

得返5萬 可以做咩

6 萬揮手區

灰撚到仆街

出面手足係度打生打死 你係度炒牛熊？

唔好死啊樓主

打去23892222 救自己

買正股, 一年回報 10 - 20%
你肯唔肯重新來過

賭錢唔係唔可以發達, 不過發達既從來只係小數

輸佐既錢 = 沉沒成本, 唔好再諗住追數了, 不如諗下未來可以點

同埋你年紀幾大
月入有幾多

$5 萬蚊, 你肯努力去投資既話, 3個月後都可以靠正股賺到 $5000 - 1萬
唔係投機
唔係投機
唔係投機

點解師兄仲好似好過癮咁

乖乖地返工做返頭牛

其實買得呢啲。。點解唔直接果澳門一鋪過？？

40蚊都多啦

嘩啲錢攞嚟叫雞不知幾爽on9仔

呢個真

.

四十萬就要生要死 唔係用閒錢玩都抵你死啦

啱啱喺布拉格賭場輸咗三千幾蚊已經好肉赤

買 正股 Tesla

大畫家，你D圖表呢？
好耐無睇你嘅新畫作

心情好先畫下

買本書睇下，增值下自己啦

當睹錢咁賭大細梗係輸啦，
玩返正股算啦

輸咗咪再揾過

同意。買中電港燈煤氣啦

巴打睇開
一開頭我贏過10萬
心雄唔夠兩個月加錢
結果埋單一日倒輸廿幾萬
結婚錢黎無話俾屋企同條女知
默默收工扮OT去翻part time
一日踩兩份 好快過
又carousell賣哂d屋企寶貝LEGO同音響同二手野
幾十幾百執執下都有幾萬
衫褲得翻幾套出街

睇開d 而家結婚左 亦搵到份幾好full time
横財唔係你就唔係你 無得怨
倒輸只能睇開同諗辦法 死同消極解決唔到問題

補充: 做下運動同義工會睇開d

我輸80萬
你自殺乜撚野呀 屌你老母

有80萬都幾叻仔

攬抄個popo

Facebook洗地組正式成立！

衍生工具 原意係 對沖風險

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

不了買遠牛當正股坐

戒左年幾牛熊，用槓桿+價值投資既方法，好快追返哂仲有唔少落袋
仲要無咁忙

再黎過

對沖概念係比基金用，好多基金唔可以持有太多cash,甚至禁止持有cash,基金經理就會用衍生工具對沖
一般人根本唔需要用衍生工具做對沖，如果覺得個市會跌，strong hold cash就係最有用既對沖，方便低位買貨
次次衍生工具post都有一堆人講對沖，害死好多散戶

比大屍呢啲輪商打手帶壞哂風氣，叫人用衍生工具對沖衍生工具

散戶用得衍生工具就係想小搏大，如果有紀律性用資金極少部分(例如50分之一）部署大浪係有得賺，下下100-200點all in食波幅死得啦，比你中9次，打靶一次都收你皮

開PUT再用近牛對沖，當你隻近牛被打你隻PUT就會大賺 (好似係)

呢兩年慢慢咁比牛熊同垃圾股一鋪清，買藍籌跌完再買細股追數，細股再幫你清袋

輸哂打工蓄左好耐既錢，現在一個月一半還銀行

有無人慘過我？

睇字都驚
諗住點交代

用咩槓桿工具？咪同牛熊異曲同工

你話係未係囉

552 未到劣勢, 仲有機會上,但唔好望太多,D線始終係柒

778周線就真係柒啦,20天線壓住, 呢種情況一係橫平磨過線,一係就繼續落

咁都可以隊一棍然後 彈上既

自己同自己對賭，有趣

Retail investors 點鬥得過institution investors啊? 亥時候收手了。

計我話平倉仲好喇，兩邊買係一定賺硬呀….撚商呀嘛

輸左成球幾野
戒咗一年，一年過去了，咪又係過返正常生活

佢冇諗過交代
迫佢先肯講

可以點
腳踏實地囉

正股都輸咁多

有價差嫁麻，聰明仔，咁易發達就無人跳樓啦

炒上300個，輸200個，都執左50個

但炒細價股都輸唔少

下次贏番

牛熊正仆街

我都輸好多

岩岩出黎做野果陣都炒輸左10皮
唔開心左成個月 之後重新上路轉炒正股算

不嬲唔係講簽唔成
係簽完反口唔實行

同路人，出黎做野冇耐就玩股票牛熊，輸左50萬還錢還埋下年先清晒，每月份糧攞去還錢同供保險已經冇晒，得番3，4千蚊過活

同你一樣。 好後悔. 明明有一舊好辛苦既錢好地地去收下息咪算 過既生活都會唔錯 搞到現在無左幾年人工既錢 樣樣都限制住 好辛苦

起馬你有40萬可以輸

一定輸長玩

778實回返上去大前提係要香港單野搞掂搞唔掂keep住橫行再落

一落就生死存亡啦
下個位7.3

十幾就破產，你好難生活落去

7.3 我有興趣買

去轉武漢先

CLS
寧買當頭起
撈底變長渣呀

槓桿工具都好多種既，信用卡都係槓桿工具既一種，工具本身無善惡，你用差咪破產，用得好就控制到風險咪身家倍增

牛熊本身都唔一定害人，但你未識控制風險就一味想贏，一定仆街後場

我財仔+卡數+朋友數+老母數，差三十幾

每月還緊一萬到萬幾...(講緊要同朋友求下情慢慢還)

P.S:早兩年衰爛賭，但已決心戒，而家慢慢去累積返財富，我既歲數叫做仲有d時間追

係啊好撚揼春晒左幾年青春，同埋尤其見到身邊既人生活愈來愈好，自己仲還緊錢屌

One’s loss is one’s gain.

Thanks very much indeed.

Same. 已定立未來五年計劃 點樣儲返錢 做返正確投資 希望有日可以過返正常既生活 有更多被動收入

被動收入係非常重要嘅一環

我自己有2~4k不等，實際幫助未必好大，但會令自己心理上輕鬆dd，長遠累積返些少錢後都會做返正確嘅投資

一個有過百億生意既老前輩對我既訓言：

牛熊係開比啲ＯＮ９既人玩，
你唔知頭唔知路連人地點開價都唔知就去玩？
咁你同送錢比人洗有咩分別？
人地重要一邊數銀紙一邊笑你ＯＮ９咋仔

你要賭都寧願去搵馬會啦，
你知唔知牛熊係衰撚過過大海百家樂，
真唔知定假唔知？

你搵馬會，你輸左都係馬會拎去做真慈善幫人，
但你輸牛熊，係一邊比錢人地洗班友一邊掩撚住個屎忽笑你。

最後，佢講完，我都好少再賭牛熊，

賭牛熊既錢少左好撚多，
一係就食左佢，
一係就搵馬會，有時都有少少斬獲，
再唔係就捐去政府醫院啦，
ＵＣＨ要擴建都好等錢洗，
雖然政府大把錢，不過你知既，錢，民生野實好撚少分配到，
有用既野就唔撚分錢去洗，
唔撚等洗既就用撚晒，就係咁撚古怪。

講返正題，
條前輩有私人飛機，不過都好耐無聯絡過佢，
始終我地係凡人，佢係超級土豪，有差距，
但佢呢番說話我記到而家，
每一次想買好多牛熊證個時都會諗一諗先，
當然自己都會有認唔住既時候，
所以淨係買幾手，
好多時都睇錯邊／根本無時間睇，
所以最後都係搵返賽馬會多。

至於您聽唔聽，
係您閣下既事

錢係您自己既，
無人幫到您，

有強姦，無焗賭，

願賭服輸。

true~慘在D傻鳩覺得少少錢,就可以食槓桿
雖然我唔係好熟牛熊,但都聽聞過個價位好似可以操控
可以岩岩令到價錢過左行使價而打靶
要玩非股票既都係正正經經買期指期權好過啦
其實輸埋輸埋D錢買隻十幾蚊以上既正股,食幾個%,積積埋埋一年,分分鐘有50%~100%增長.再用複利息果種rolling落去,絕對會愈黎愈大
好過買牛熊咁賭

牛熊就係專開比窮撚玩，等佢地愈玩愈窮

有一季你純買利記，場場１０００，
場場追，

一年計我計過好似有２萬幾蚊袋

財不入急門可能就係咁解

同埋老前輩都有講：

賭，係高消費娛樂，
係娛樂同埋高消費

唔好用經常性開支去賭，
同埋你賭得就唔好預左贏，
消費＝９９％無左

傻到用食飯錢去賭，
細個後生唔識諗個班咪會

如果大個人（過左２５歲），
又無內幕，又唔係成日中，
但都經常拎撚晒啲錢去賭，飯都無得開既

基本上算係病態

諗下一個問題
咁撚辛苦返工為咩？
其實係為錢，
咁點解要賺錢？
可能係為更好既生活，
但回返基本步：３餐溫飽

所以拎基本開支去賭，
除左係ＯＮ９，我都搵唔到其他形容詞。

不過每一個人都會ＯＮ９過既，點都好啦

賭係可以，沉迷既話，
如果又輸錢既話，
不如真係拎啲錢食好少少好過啦

唔適合玩短線

買著唔看，去旅遊
先係正路

叻仔
認真叻仔

我炒bitcoin，三年，依家倒輸60個

True

連登係咁叫人買股票，吹捧洐生工具，害左人一世。

個位巴打真勁... 由50個炒上300個.
雖然倒輸但最後都執50個
不過人就係想食到盡，例如執500個 ， 買到半層太古城 可能都想執2千個，買半山樓.
到跌價時又品捨得斬倉，可能仲借錢補倉玩老孖，最後本輸埋仲要欠債. 年中我估計有人輸到賣埋自住樓

有40萬做乜重玩牛熊

牛熊真心伏
衰過期權

睇你點玩啫，唔識玩期權齋做long都可以輸死

牛熊輸既比例唔夠細價股多
買過幾十隻，遠近熊牛最後都會比人打靶....
一玩牛熊就會由投資心態變賭仔心態
貪勝不知輸 不停輪迴

其實都唔係全部關牛熊事，本身個市就難捉，但老散就覺得自己睇市好叻玩咁高槓桿，乖乖地買隻2800都唔會輸得去邊

唔做好友嘅結果

我賭波 輸多過你
仲賭緊

用 40 萬去開心，唔知可以玩到乜？

貿易戰前一直都win緊.. so sad

之前有計劃去馬代但唔捨得 最後大家都知咩事

個市邊會成日好似16-17年咁升得，點都要交下學費

牛熊係拎黎對沖

學到野

陽光王子有無上連登？

慘

買期權輸過20幾萬

從此不再牛熊期權 買好嘅正股

正路

6皮有幾多

仲有d隱世高手

想追返輸果d?

10輸20追
20輸40追

而家有冇追返

無 仲輸緊

嗱呢d可以出聲

唔識玩
就公用股喇

善意鼓勵

申請完破產就有底？

係，之後買樓借錢好煩
有d專業工/職位都唔做得

最重要只係10幾萬，出黎做譚仔洗一年碗都揾到
因為咁而老破唔抵

牛熊要交學費架，我最多用10% 去買，同埋要止蝕,唔好下下反手

無得洗底？會跟一世？我見trump都好似破過產喎

唔好將自己同trump比,trump就算破產,以佢既家族名聲同佢既財技足以令佢翻生

同埋十幾萬,每個月打份牛工還幾千都已經兩年找晒啦,努力D分分鐘一年都搞掂

Hold住啊嘛。就當之前是over-confident, exercise humility and self-doubt is future success!

我自己都經歷過所謂的disposition effect. $330買700，$350放左。宜家$382. 屌！

借多40萬翻本
渣打做緊特低息還手續費就得

你有無trump trump果隻玩財技膽色同世界觀先

兄弟爬山，我都諗住賺到就可以攞去支援運動，點知支援到一個月，然後越輸越多

報紙專欄就話當近價熊多，個市就升去殺熊，如此類推。大戶借短錢推個市升一日半日絕對有可能。

我都係，正股，試過幾次輸到好金，所以戒左

其實牛熊窩輪呢啲本身就係發行商睇住個市邊便易食就開邊便。升緊開少啲牛，到累積一定升幅又開多啲熊，散戶買熊博跌佢又挾升殺熊。

佢地開咗熊就可以沽期指對沖，計好差額永冇蝕底。

呢啲同賭波公司一樣，熱門多人買就降熱門賠率升冷門賠率，務求輸嘅賭客賠俾贏嘅賭客，佢自己就賺差價。

明冇?

即係唔好買?

下年贏返100萬啦
個個連登仔都賺到依個數

開賭嘅人唔係每鋪去贏賭客，
係贏51%賭注，輸49%出去，
係贏水份，例如圍骰通殺，例如賭波賠唔足。

一個賭客，平均每次輸喺上面所講2%，20次後淨返幾多本?

明冇?

咪狗屎垃圾細股都話正股啦
19年恆指升唔少
求其買隻都升啦

日光之下無新事

每次牛市都有牛熊同細價股神出現
然後一個浪黎輸突

真係見過人發達的只有買港樓，買債+reits同價值投資美股

咁唔係最慘,最慘係通殺
牛又殺熊又殺
波幅市好出奇咩?

你真係當幾蚊果陣既700大戶死架WO

有閒錢玩下大期執幾格走人

引伸去諗，有近熊就挾升去殺熊，有近牛就推跌去殺牛，市況混亂就推升又推跌去好淡雙殺，大戶都係睇餸食飯，一年食三四轉已經夠皮

應該仲有大把人渣緊電盈

星期五咪最經典，輸死人

所以回頭是岸
要玩一定係玩期指期權
但冇料真係唔好掂
正正經經買正股算啦
財不入急門

好地地有正股唔買走去買衍生產品做乜鳩
利申：上兩年輸左唔少 正股回返哂

好小錢啫，打番工儲下錢

以後唔好再買動物喇，買下藍籌/盈富算啦

大把富豪億億咁輸咪又係咁，當上一課啦

買槓桿etf賺左4萬 無咩感覺